想抽居屋但入息超左1k, 係咪都無得抽了

剛發現加左人工超左1k ,係咪無得抽了...

同老闆講唔好加我人工

真係屌佢老母，到時話咁成世都唔加你la

無lu